認真想開個醫藥台

可以比一d人討論下病痛
E.g. 脫髮